我柒過周杰倫同佢條女而家點?_?

條大陸妹不得了

柒過咪柒過 可以點 都睇得出柒嘅

少數寧願佢開post 唔出圖既user

求圖

圖呢則妖

咪狡事啦